香港而家有三大畜生集團, 阻住香港前進.

警畜, 呢個唔使介紹.

醫畜,
平時成日醫死人不特止, 成班貪錢怪, 瞞稅, 大量護士鍾意比狗屌.

教畜,
人工高, 道德低, 崇拜極權, 膽小如鼠, 個個等退休然後移民走佬!

紅底學校教畜應該要制裁

紅官呢？

三畜人數最多

Sales畜絕對專多過醫同教
識好多sales 屌手足係暴徒阻住搵錢

大把醫生同教師都係黃，大把都俾人拉左
每個行業(除左狗)都有藍有黃
想贏就唔好亂幫自己增加敵人

最搞笑係擺街邊sell上網果d，之前聽到佢地話示威者讀書讀壞腦

拉

善用「不推文」+「拉」及「負皮」

popo畀全香港人杯葛 想拉埋其他人落水？
食屎啦毅進狗

呢啲算小啦
美容健身同名店個啲巴口仲賤

死黑警想拉人落水?

醫護界成日都有集會
唔少教師比教育局D仆街針上
咁都攞去同狗比

紅底法官又唔講，
正苦高官又唔講，
奶共小數派又唔講

拉

善用「不推文」+「拉」及「負皮」

讀唔成書嘅最鍾意話d讀得成書嘅讀書讀壞腦自己冇就覺得果樣嘢冇價值，典型葡萄撚

所有公務員先係畜牲，明明揸住政府春袋都唔敢罷工成班垃撚圾含家產

教育界好似有白色恐怖，而家1月3號 教協集合就係講呢樣野， 教育界應該好多都黃

醫療界唔使講，大把醫護係黃

聯合大把姑娘老公係popo
據聞好似係醫生寫order話唔適合落口供 姑娘照放popo落
聯合隔離就係狗屋 好難唔蛇鼠一窩護士 算鳩數啦 毫無道德

另外應該咁講，呢飛個界別唔太受經濟影響，黃既機會都大好多

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

垃圾post 負皮
拉

拉

係, 沉默就係縱容, 共犯!

所以醫畜同教畜係最大嘅罪犯

同意勁多藍絲教畜

但係最最最賤格都係五毛。

屌你老母 玩分化

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

仲有地盤狗，成撚日娶支那婆嚟香港狂生仔

咁你咁講好多都係

咁有邊行唔沉默

大量護士鍾意比狗屌.

拉
721 831 101 1111

負評你
所有傳統職業都有分藍黃
醫護我識大把黃到金
教書都識d 成日遊行不過盡量低調
你個講法對呢班手足好唔公道

第一個totally agree，
另外果兩個其實你做乜鳩

呢兩班人如果唔係咁懦弱咁膽小, 一早全體罷工, 港共已經跪低咗喇

阿sir早晨 拉

老師就算黃都唔會做到出曬面，你拉醫護同老師同黑警比，做乜鳩啫

認同

乜撚三大集團，大陸味勁到

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

。

三蓄：港共、警犬、藍絲

護士就應該叫護畜

樓主今次個po少少over，大家推返行動Po，拉

咁撚樣都上到熱門

得一畜，警畜

拉 仲要係自己人

少啲開弱智post
拉

得警畜同意

以為SHK 黨鐵 美心
拉

你要撳不推文先拉到....

吹水post，不推文

黃絲就係手足 就算做得幾差都要支持

垃圾分化post 果兩個邊有可能同到黑警比

拉1

第4大 一定係樓主

樓主似私怨多啲

出少句聲啦

講最黃職業呢兩個都應該 top 5
分化都專業啲唔該

咪禁左

屌你老母，你當依家6月前?

其實是但一畜全罷已經收港共皮, 重有空管畜都係.

不過護畜真係雞中之雞!
唔使指意佢哋會做好事,
因為平時虐待病人, 所以同暴虐嘅黑警connect, 特別鍾意比狗屌!